admin 可唔可以新增返呢個功能？

只求多項刪除留名